我真係好撚樣衰

又請大話

請

講

真樣衰

唔覺

我都係

咁點會冇女

你2個結婚算啦

有女就收

點解我會冇仔

唔樣衰=.=

浮仔

我太柒

輻射樣

又扮

唔樣衰點會冇女

Agree

扮